盧偉聰，你已經犯左戰爭罪行

如果唔想比人送去海牙軍事法庭
就乖乖地交831有份打市民嘅popo/公安/武警出黎

江峰鳩up:弱智支那熊與支慘黨的on9權鬥捉貪官條例如何影響香港人 與 如何侵蝕香港的法治

小學生條弱智仔乜撚都想管